{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009158",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002151507?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 미도 명동 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00以降に可能で、チェックアウトは12:00以前にお願いします。 駐車は有料で利用でき、歯ブラシと歯磨き粉も提供されています。 ランドリーサービスは1回に10,000ウォンの費用がかかり、ノートパソコンもレンタルできます。 ツアーデスクではDMZツアーやシティツアーを予約でき、提携しているホテルや航空券の予約もお手伝いします。 また、新羅免税店割引クーポンも提供します。 客室は状況によって写真と異なるデザインの客室に割り当てられる場合がありますので、ご了承ください。 ご利用に伴う案内事項は入室の際にお知らせいたします。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00以前にお願いします。"
        },
        {
            "question": "駐車は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車は有料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシと歯磨き粉は提供されますか？",
            "answer": "はい、歯ブラシと歯磨き粉は提供されます。"
        },
        {
            "question": "ランドリーサービスの料金はいくらですか？",
            "answer": "ランドリーサービスは1回に10,000ウォンの費用がかかります。"
        },
        {
            "question": "ノートパソコンのレンタルは可能ですか？",
            "answer": "はい、ノートパソコンのレンタルも可能です。"
        },
        {
            "question": "ツアーデスクでは何を予約できますか？",
            "answer": "ツアーデスクではDMZツアーやシティツアーを予約できます。"
        },
        {
            "question": "提携しているホテルや航空券の予約もできますか？",
            "answer": "はい、提携しているホテルや航空券の予約もお手伝いします。"
        },
        {
            "question": "新羅免税店割引クーポンはもらえますか？",
            "answer": "はい、新羅免税店割引クーポンも提供します。"
        },
        {
            "question": "客室のデザインはどのようなものですか？",
            "answer": "客室は状況によって写真と異なるデザインの客室に割り当てられる場合があります。"
        },
        {
            "question": "どのような案内事項がありますか？",
            "answer": "ご利用に伴う案内事項は入室の際にお知らせいたします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 199,
        "QA": 344
    }
}